#Brackets

##Написать обработку, которая проверяет корректность баланса скобок в арифметическом выражении, т.е. что скобки установлены верно и правильно их вхождение, 
##то есть если скобки так расположены [({})] , то это правильное вхождение, а вот [([) - неверное. 
##Входной параметр - Строка - арифметическое выражение;
##Выходной параметр - "String is correct"\"String is incorrect". 

### Run tests:
Command line: 
mvn test -Dtest="*"

### Run program:
Command line:
mvn exec:java
